警方：我們中出了叛徒

標點符號的重要性

？

聽日個遊行係「反黑遊行」呀！！！

可能真係出左呢！

女警

中出

男警都得既啫

想睇

隻揪sir：慢必

你點知佢哋唔係真係警署裏面輪姦中出黑警嘅叛徒？

唔好意思 請個位
有人話聽日中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

黑警好恐怖

關標點符號咩事? 加完逗號都改變唔到中出嘅事實

好亂

我們中，出了。。。徒

好似真心咗

屌

行私刑

j